{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041630",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72320&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "2월호텔더스테이부산강서본관"
    },
    "text": "2 月のホテルは、長さを伸ばすためにブランチを楽しむことができる場所です。 客室ごとにスタイラーが完備されています。 周辺には東梅駅と淑島生態公園、多大浦海水浴場が位置しています。 チェックイン時間は5:00で、チェックアウト時間は2:00です。 無料Wi-Fiと禁煙客室、歯磨き粉と歯ブラシが無料で提供されます。 ホテルには地上駐車場がありますが、バレット サービスは提供されていません。 宿泊客は朝食を無料で楽しむことができ、荷物を保管することができ、Netflixを視聴することができます。 客室ごとに個人金庫が完備されています。 また、ホテルにはフィットネス施設もあり、これを無料で利用できます。 朝食はカフェで提供されますが、最大人数を超える場合は入室できません。ペットの出入りは禁止されています。 また、未成年者は保護者と一緒に利用しなければならず、チェックイン時に商品やベッドタイプが記載されていない場合、特定の客室やベッドタイプが保障されません。 客室価格には税金とサービス料が含まれており、連泊は不可能で、予約のキャンセルが可能です。 退室時、客室の鍵は必ず返却しなければならず、紛失時には10,000ウォンの費用がかかります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルのチェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は5:00で、チェックアウト時間は2:00です。"
        },
        {
            "question": "ホテルにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ホテルには無料Wi-Fiと禁煙客室、歯磨き粉と歯ブラシが無料で提供されます。また、フィットネス施設もあり、これを無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "ホテルの周辺には東梅駅と淑島生態公園、多大浦海水浴場が位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ホテルの客室にはスタイラーと個人金庫が完備されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの地上駐車場は使えますか？",
            "answer": "はい、ホテルには地上駐車場がありますが、バレットサービスは提供されていません。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで提供されますか？",
            "answer": "朝食はカフェで提供されますが、最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットはホテルに入れますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者はホテルを利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒に利用しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ホテルの予約はキャンセルできますか？",
            "answer": "はい、ホテルの予約はキャンセルが可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの退室時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "退室時、客室の鍵は必ず返却しなければなりません。紛失時には10,000ウォンの費用がかかります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 383,
        "QA": 404
    }
}